有好多人唔知赤腳行路係有好處

赤腳行路能夠做到earthing(接地），將帶有電荷的身體電位歸零，對內臟特別係腦部健康有益

腳板底有好多穴位，對應各器官，赤腳行落硬地可以刺激呢啲穴位，令各器官健康

腳板底神經可以更易受刺激，增加平衡力

赤腳行路可以醫治扁平足和高弓足，呢個應該最大爭議性，因為對比用鞋墊去保護呢種方向完全相反，但科學上唔難理解，你腳弓啲肌肉有過弱疲勞先會發炎，你唔練返強佢令佢回復彈性同合理孤度，反而用鞋墊人為地整返個孤度出黎，只會整懶左條肌肉，難以改善，點解個個叫你用鞋墊，因為係一盤生意！

腳底筋膜痛咗幾年，近排特別痛，所以整咗個矯形鞋墊，行路係輕鬆咗。 矯形師話鞋墊就好似近視要配眼鏡咁。 不過，有啲人又話戴眼鏡會愈來愈衰，著矯形鞋墊又會唔會係咁？

on9

其實有好多女都唔知赤裸行路係有好處添

聽講將fuse插入樓主屎忽效果更好
接地